點解鐘培生 (暗瘡奶共狗) 咁鐘意欺凌D弱者?

見人冇錢就搵律師亂鳩告人
見人唔夠自己打就想打鳩人
永遠都好似隻二世祖咁淨係識蝦蝦霸霸

谷阿莫隻狗都烚，培根正仆街

郁d 就拎錢出黎撻人， 呢種人好極有限

唔恰人做有錢人邊好玩㗎

因為有錢啊屌你個閪